見到今日最低端人口生物集會，唉，無言

年青人，未來是你們的，
加油，爭氣

鄰國不停輸出低端人口同劣質文化。